你好，我是特朗普

你好，我是特朗普
我刚在美国总统大选被拜登用舞弊手段击败，我准备上诉至联邦最高法院，现在只需要您转帐500元作为上诉基金。 上诉成功后，我会安排您成为美国国务卿。 麻烦请转帐至372****635716

🙏🏿🙏🏿🙏🏿

戇鳩當有趣

呢啲po去cc台開啦，佢哋話唔定真係信㗎

傻閪

係幾有趣

見你用特朗普就知你係業餘

你勁冇幽默感

我笑到十二指腸都跌埋出嚟

好笑喎

佢似拜登支持者 緊張到手震發冷汗中。。。

同醫生道歉未

佢對住紅色地圖射米青

話唔定係真 只要救到香港我願意一試。

屌 #2內蒙支那狗嚟 block左

佢唐氏

屌你老母呀 支那笠水狗

蒙古佬 死老母 川普陪你去祭祖

屌你老母呀我

大陸QQ玩左幾年既爛GAG就唔好搬過黎啦.....

btw亦都有拜登版本

屌你老母 芝土漢堡

屌你老豆 縮埋一舊

屌你老母閪 著條麥樂雞

你同你未婚妻一齊空難啦

屌你老母閪 著條麥樂雞🍟

賓😅

你未婚妻畀帽你戴

你未婚妻好快知道你連登acc 發現你成日叫雞同睇av 屌你老母！

精神勝利法傻閪

保護安哥 拉

笠水狗

我女朋友係蒙古人 佢話你影撚衰哂蒙古！
屌你老母！

你笑到覆唔到？

咪笑到

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

佢未婚妻做雞~ 做雞~ 做雞~

好笑

n賓all in拜登豬到痴左線

佢新名叫安哥(encore)

蒙古手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

蒙古突騎 我突你老母閪呀 幫你生多個細佬

人地叫川普

保護煎哥 㩒錯拉！

轉咗 幾時比我做

台灣先係叫川普

賓哥

玩爛左樓主post

蒙古突騎 賤過阿蛇

突騎突騎 我突你老婆 再騎住佢呀

Lm

逆插玫瑰 開po勁廢

特朗普失去了一切！
拜登證實了這消息……

逆插玫瑰 開po勁廢
蒙古突騎 賤過阿蛇

逆插玫瑰 比突騎砌

波台惡到 搞到人地唔敢再踏足

？？？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

啱波台多D

我像所有香港市民寧願相信有一位皇帝
皇上你 純白眼鏡款式多美麗
我地主席松泰博士狂得可以逆插旗顛覆上帝
熱血的 公民們 千萬歲

賓有能病就食藥啦

拜登贏勁大壓力

唔試吓又點知唔得

似Bet365輸好多

点睇夢今日靜曬

莫生你做咩咁嬲

佢去左現場点票 拜登贏嘅州份佢要人手重新數多次

夢已經監票24小時，但仲未接受到現實

點睇#69

夢狗失去了一切

好過你戇鳩又無趣。

好波

唔該手足我啱啱真係入咗5m落去

已經收到你的投訴

博咗唔係純白好耐

屌 柒左 拉

拉

你放開觀塘

不是有希望才做，而是做了才有希望

是川普

0分重作

川普甘有$ 都要籌旗
呃我5到既

好笑喎呢個